刮人。。。

想問吓你哋有冇方法，可以用一個電話號碼追蹤到一個人既位置，最好唔好俾對方發現啦，我知條友住邊但係佢冇返屋企一段好耐嘅時間，搵唔到佢。

係咪收數

有嘅，你將呢啲電話交去比國安專線，話佢係港獨，佢會靠三角定位追蹤，好快就可以係狗屋見到佢